{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69979&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천한여울팜파크"
    },
    "text": "漣川郡に位置するペンションは単独ペンション、グランピング、多人室を運営しており、ジェイン滝と漢灘江ダムの近くに位置していて眺めが良いです。 ペンションは歩いて2分の距離にコンビニがあり、周辺にはジェイン滝と漢灘江ダム、東幕渓谷があります。 退室遅延時に追加料金が請求され、ペット同伴時に追加料金が発生します。 入室は4時以降で、退室は22時以前に行われなければなりません。 無料Wi-Fiを提供しており、送迎サービスはできません。 愛犬は2階の寝室に出入りできず、愛犬の入室費用は1匹当たり一定金額であり、匹の数とKGに制限はありません。 愛犬が脅威を与えたり、大声で吠えたりする場合、隔離および退室措置がある可能性があります。 ペンションにはフットサル場、共用シャワールーム、共用トイレ、共用炊事場などの施設があり、装備のレンタルも可能です。 バーベキュー施設は炭+グリルを利用し、一部屋あたりの費用が発生します。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 注意事項としては火災危険物質の使用が禁止され、分離排出されていないゴミは分離して指定場所に捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場、共用シャワールーム、共用トイレ、共用炊事場などの施設があり、装備のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはジェイン滝と漢灘江ダム、東幕渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時以降で、退室は22時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのWi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてペンションに宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴時には追加料金が発生しますが、ペットの宿泊は可能です。愛犬の入室費用は1匹当たり一定金額であり、匹の数とKGに制限はありません。ただし、愛犬が脅威を与えたり、大声で吠えたりする場合は隔離および退室措置がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションから歩いて2分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。炭とグリルの利用には一部屋あたりの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションからの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの退室遅延は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでの退室遅延は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の利用は制限されるのですか？",
            "answer": "はい、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。また、最大人数を超過した場合も入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションでは火災危険物質の使用が禁止されており、また分離排出されていないゴミは分離して指定場所に捨てるようお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 571
    }
}